D鐘意玩腳既女真係淫到仆街

頭先係餐廳, 坐對面台條女, 著住條熱褲同拖鞋, 繞住腳著 隻腳係台底係咁轉黎轉去 360度咁轉 + un下un下, un到差d飛埋隻拖鞋出黎, 屌你睇到我即刻硬哂, 好想當場衝埋去狂奶佢隻臭腳 呢d女一睇就知淫到仆街 係床上肯定好撚淫好撚戰鬥格

早知埋去問佢拎電話

btw, 冇圖 頂住檔先

熱褲+拖鞋+腳繩

最好夾腳拖, d腳汗+埋隻鞋d膠味, 臭到仆街

好想將d妹豬五隻腳趾放落個口度